點解連登啲毒撚一見到女明星買樓就話人係做雞

大把人靠自己搵錢儲錢買樓
連普通市民都做得到 點解佢地會覺得女明星買樓就係做雞
買樓喺佢地心目中係咪真係天方夜譚

龔嘉欣935萬元買樓上車 儲夠首期全靠「3個戶口儲錢法」

呢個post啲留言

毒撚思維係咁

唔做雞點買樓

因為佢地買唔起樓又叫唔起明星雞

正常人點買到樓？

正常人，無學歷，打份工搵935萬買樓
你搵比我睇

因為去過某D場同接觸過某D AGENT

因為女明星＝雞

中學畢業時已成功儲到20萬元
你儲比我睇

佢有無做過自己知啦

人地做明星 都叫講出來有人識
首期都係180萬姐 唔太難呀

明星有咩專業

d人可能仲後生唔撚知 佢31 0x年佢中學時期仲未有最低工資依樣野 講緊KFC 1個鐘15$ 馬會一個鐘40$ 而佢中學儲到20萬

吃不到的女就是雞

講事實又唔啱聽 不過買到就贏喇 笑貧不笑娼

等睇連燈仔話拎二百萬首期年初買tsla而家變千五萬

班人有咩生產力可以賺到咁嘅錢？
喺外國一早俾稅局入屋抄家

當年都有補習啦。 收$60 個鐘， 一星期補3 個學生， 每個補4 日， 每次兩個鐘

60*2*4*3= 都差唔多$1500
如果屋企唔使佢養有零用錢， pt錢儲哂， 16-21 歲5 年儲到廿萬唔奇

因為收入與樓價不相稱

個個年代做私影一個鐘都幾百蚊

中學時佢影一輯相都收$10000

唔洗賣閪賣屎忽賣口做手作仔
20萬都係有可能

渣次波仔都10$

樣衰既女 =